<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0" xmlns:mailru="http://news.mail.ru/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
<channel>
<link>http://prosyzran.ru/newsrss.xml</link>
<title>Новости Сызрани, новости Самарской области, ПРО город Сызрань</title>
<description>Новости Сызрани, новости Самарской области, ПРО город Сызрань</description>
<language>ru</language>
<pubDate>Tue, 04 Oct 2016 01:00:02 +0400</pubDate>
<lastBuildDate>Tue, 04 Oct 2016 01:00:02 +0400</lastBuildDate>
<generator>rss generator</generator>
<webMaster>disweb@mail.ru</webMaster>

<item>
	<title><![CDATA[ Новый глава «АвтоВАЗа» считает «Ладу Весту» и «ИксРэй» слишком затратными моделями]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/950</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/950</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Об этом он сообщил на встрече с заводским управлением ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Новый глава </strong>&quot;АвтоВАЗа&quot; заявил, что Lada Vesta и Xray слишком затратные модели, сообщает<a href="http://progorodsamara.ru/news/view/183486"> progorodsamara.ru</a></p>
<p>
	<strong>Напомним</strong>, что не так давно главой компании был назначен Николя Мор. На днях он провел первую встречу с заводским управлением. Там он рассказал о своём мнении относительно текущих моделях &quot;Лады&quot;.</p>
<p>
	<strong>Николя Мор</strong> прокомментировал две самые свежие новинки автозавода. Он назвал модели Lada Vesta и Xray крайне затратными. О высокой себестоимости моделей говорили и раньше, а причиной тому наличие импортных комплектующих.</p>
<p>
	<strong>Сейчас главной задачей</strong> Мора является налаживание отношений с поставщиками российских комплектующих. Это необходимо для того, чтобы снизить расходы и себестоимость автомобилей.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Thu, 28 Apr 2016 16:05:01 +0400</pubDate>
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Житель Октябрьска присвоил деньги  многодетной семьи и купил себе недвижимость ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/948</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/948</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Мужчина предложил помочь семье с продажей квартиры. В итоге на мужчину завели уголовное дело ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Семья, </strong>состоящая из семи человек, получила в собственность от Администрации Октябрьска шестикомнатную квартиру. Члены семьи решили&nbsp;разъехаться и продать квартиру, выделив каждому из собственников деньги на приобретение своего жилья. Помощь в осуществлении сделки по продаже квартиры взял на себя супруг взрослой дочери многодетной матери.</p>
<p>
	<strong>Злоумышленник,</strong> действуя от имени потерпевших, осуществил сделку купли-продажи квартиры за 1 900 000 рублей. После этого он распределил вырученные деньги по своему усмотрению. На часть полученных средств он приобрел для своей супруги дом, себе купил автомобиль, а оставшуюся половину присвоил.</p>
<p>
	<strong>Пострадавшие</strong> заявили о случившемся в полицию. В отношении мужчины было возбуждено уголовное дело.&nbsp;В итоге суд приговорил злоумышленника&nbsp; к 4 годам лишения свободы условно.&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Thu, 28 Apr 2016 13:57:57 +0400</pubDate>
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Анна Кулакова: "Хотелось бы занять более высокое место, но этим я тоже довольна"]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/946</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/946</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Участница конкурса "Российская красавица", третья вице-мисс рассказала о том, есть ли дружба среди конкурсанток и о планах на будущее ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	Накануне вечером состоялось подведение итогов конкурса &quot;Российская красавица-2016&quot;. Участница из Сызрани Анна Кулакова стала третьей вице-мисс конкурса.&nbsp;</p>
<p>
	Ранее мы <a href="http://prosyzran.ru/news/view/918">сообщали</a>, что сызранка была в лидерах интернет-голосования конкурса, к моменту подведения итого по количеству голосов Анна занимала второе место.&nbsp;</p>
<p style="text-align: center;">
	<strong>Анна Кулакова:&nbsp;</strong></p>
<p class="TextQuot" style="padding-left:10px;border-left:1px solid #ddd;">
	Конкурс, конечно, высокого уровня. Многие девочки из модельных школ. Если честно, я думала, что кто-то может спрятать туфли, номерок или испортить платье. Но нет, этого не произошло. Наоборот, мы помогали друг другу, поддерживали. Ещё с автобуса я очень сдружилась с определенными девочками. К сожалению, они ничего не заняли. Но когда они меня поддерживали, я видела искрение улыбки. Очень рада, что попала сюда. Не пожалела.&nbsp;Хотелось бы конечно занять более высокое место, но этим я тоже довольна, ведь меня заметили среди 33 прекрасных, подготовленный красоток.&nbsp;</p>
<p>
	Ранее, корреспонденту портала Анна рассказала о планах на будущее. Девушка желат попробовать себя в других конкурсах, показать себя модельным агентствам.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Thu, 28 Apr 2016 11:36:59 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428112446-257.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ В Сызрани полицейские провели спецоперацию "Ураган"]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/945</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/945</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Подобные мероприятия будут проводиться в дальнейшем на систематической основе ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Согласно указанию </strong>начальника ГУ МВД России по Самарской области генерал-лейтенанта полиции Сергея Солодовникова, на территории Сызрани полицейские провели операцию &laquo;Ураган&raquo;.</p>
<p>
	<strong>Всего</strong> в оперативно-профилактическом мероприятии было задействовано порядка 160 сотрудников подразделений регионального главка, сообщает&nbsp;<a href="https://63.mvd.ru/news/item/7675349/">пресс-служба ГУ МВД России по Самарской области.</a></p>
<p>
	<strong>Сотрудники</strong> полиции провели обыски по адресам проживания лиц, состоящих на оперативном учете. В ходе обысков изъяты сотовые телефоны, предположительно, похищенные в ходе совершения преступлений, травматическое и охотничье оружие, патроны.</p>
<p>
	<strong>Полицейские </strong>осуществили проверку мест нефтепереработки, отработали поступившую оперативную информацию и провели мероприятия, направленные на выявление фактов нарушения действующего законодательства.&nbsp;</p>
<p>
	<strong>В ходе проведения </strong>операции &laquo;Ураган&raquo; полицейские пресекли нелегальную деятельность объекта по приёму металла, откуда было изъято около тонны металлолома. Сотрудники полиции выявили 12 иностранных граждан, которые &nbsp;незаконно трудились на территории России, либо нарушили правила въезда, режима пребывания на территории Российской Федерации.</p>
<p>
	<strong>В ходе проверки </strong>стражи правопорядка задокументировали факт нарушения жителем Сызрани правил хранения оружия. В отношении мужчины составлен административный протокол. Кроме того, полицейские изъяли из незаконного оборота более 1200 литров алкогольной продукции, пресекли деятельность подпольного игрового клуба.&nbsp;</p>
<p>
	<em>Фото: 63.mvd.ru</em></p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Thu, 28 Apr 2016 10:48:20 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428103957-213.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428104421-453.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428104423-358.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428104425-366.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428104427-812.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428104428-155.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Сызранцы сегодня выйдут на общегородской субботник]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/944</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/944</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Коммунальные службы призывают жителей Сызрани поддержать город и выйти на субботник ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Сегодня в Сызрани</strong> пройдет общегородской субботник, который был перенесен с 23 апреля из-за плохих погодных условий.</p>
<p>
	<strong>Во второй половине дня</strong> убираться на территории города выйдут предприятия и организации, общественные советы и активные жители города.</p>
<p>
	<strong>По вопросам о содействии</strong> в организации субботника можно обратиться в ЖЭУ по месту жительства.</p>
<p class="ItemFact" style="border-top:1px solid #ddd;border-bottom:1px solid #ddd; padding:10px; background:rgba(0,0,0,0.03);">
	ЖЭУ №13 (Гидротурбинная, 10)37-02-72<br />
	ЖЭУ-2 (Астраханская, 38) 34-43-88<br />
	ЖЭУ-1 (50 лет Октября, 24д) 37-10-78<br />
	ЖЭУ-5 (Королева, 6) 35-22-84<br />
	ЖЭУ-8 (Киевская, 5) 34-43-73<br />
	ЖЭУ-9 (Пожарского, 29) 8-927-798-00-61<br />
	ЖЭУ №3 (Восточная,22)33-22-52; 33-22-51<br />
	ЖЭУ №4 (Восточная, 22) 33-36-30<br />
	ЖЭУ №10 /1 (Декабристов, 191) 99-63-92<br />
	ЖЭУ №10/2 (Восточная, 22)33-43-46<br />
	ЖЭУ №11 (Заусиновский р-н) 99-35-39<br />
	ЖЭУ №11(М.Жукова,28а ) 99-24-24</p>
<p>
	<strong>Следующий </strong>общегородской субботник в Сызрани запланирован на 6 мая.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Thu, 28 Apr 2016 09:48:25 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428094555-602.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Митрополит Самарский и Сызранский обозвал студентку СГЭУ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/943</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/943</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ «Я не оправдываюсь, но просто она свинюшка такая была, она просто не имеет меры, и корректности нет» ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Иерарх РПЦ назвал </strong>задавшую ему неудобный вопрос девушку &laquo;свинюшкой&raquo; и &laquo;невеждой&raquo;. Об этом сообщает <a href="http://progorodsamara.ru/news/view/183468">progorodsamara.ru</a><br />
	<br />
	<strong>22 апреля во время встречи</strong> со студентами СГЭУ девушка из зала задала вопрос, почему священник катается на &laquo;такой крутой иностранной тачке&raquo;. Митрополит заявил, что пользуется казенным транспортом, который содержится за счет налогоплательщиков, а затем заявил, что она &laquo;просто невежда&raquo;.<br />
	<br />
	<em>&laquo;Вот тачка крутая, да. Мне это администрация выделяет по положению. По положению я приехал на этой машине. Мне администрация области выделила. Я не оправдываюсь, но просто она свинюшка такая была, она просто не имеет меры, и корректности нет&raquo;, </em>&mdash; заявил Сергий.<br />
	<br />
	<strong>К сожалению</strong> священников, инцидент был снят на видео и получил широкую огласку в Интернете.</p>
<p>
	&nbsp;</p>
<p>
	<iframe allowfullscreen="" frameborder="0" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/tBfWIlNYO0k" width="420"></iframe></p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Thu, 28 Apr 2016 09:26:10 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160428092246-654.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ ФСБ возбудило дело в отношении начальника одного из отделов крупного завода Сызрани ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/942</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/942</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[  ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	Управление ФСБ России по Самарской области возбудило уголовное дело в отношении начальника управления материально-технического обеспечения крупного предприятия нефтяной промышленности в Сызрани, сообщает <a href="http://www.tvsamara.ru/news/22429/">ГТРК Самара</a>.</p>
<p>
	По версии следствия, подозреваемый незаконно требовал от директора частной фирмы вознаграждение - больше полутора миллионов рублей - якобы, за лоббирование интересов при заключении контракта. Однако коммерсанта просто вводили в заблуждение.</p>
<p>
	Обвинение предъявлено по статье &quot;Мошенничество&quot;. Мужчина был задержан с поличным во время передачи денег.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 17:39:27 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427172907-242.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427173245-733.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Грузовой поезд по пути в Октябрьск столкнулся с легковым автомобилем ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/941</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/941</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ В момент столкновения в салоне автомобиля никого не было ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Сегодня,</strong> 27 апреля, в 01:50&nbsp; машинист грузового поезда в составе двух локомотивов и 80 вагонов двигался по железнодорожным путям со стороны Абдулино в направлении Октябрьска. Возле платформы &laquo;Конструкторская&raquo; машинист столкнулся с автомобилем ВАЗ-2104, стоявший на железнодорожных путях. В момент столкновения в салоне автомобиля никого не было.</p>
<p>
	<strong>Полиция выяснила</strong>, что автомобиль принадлежит мужчине 1966 года рождения, зарегистрированному в Горнозаводском районе Пермского края. По данным полицейских, в конце прошлого года автомобилист привлекался к административной ответственности за отказ от прохождения медицинского освидетельствования на состояние опьянения.</p>
<p>
	<strong>По факту нарушения</strong> правил движения через железнодорожные пути сотрудники полиции возбудили дело об административном правонарушении. Сейчас проводятся разыскные мероприятия, направленные на установление личности правонарушителя и его местонахождения, сообщает <a href="https://63.mvd.ru/">пресс-служба ГУ МВД России по Самарской области.</a></p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 15:49:17 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427154645-404.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427154845-308.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Сызранская ученица, Валерия Алексашина, исполнит саундтрек к фильму о Сызрани ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/939</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/939</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Девушка победила на кастинге исполнителей ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Четырнадцатилетняя ученица</strong> сызранской школы № 38 Валерия Алексашина победила в кастинге вокалистов, претендующих на запись саундтрека к художественному фильму о Сызрани, сообщает <a href="http://educat.syzran.ru/index.php?go=News&amp;in=view&amp;id=801">Управление образования.&nbsp;</a></p>
<p>
	<strong>Кастинг проходил </strong>23 апреля в ДК &laquo;Строитель&raquo; под эгидой проекта &laquo;Кино-сегодня&raquo;. В нем приняли участие как любители, так и профессиональные певцы из Сызрани, в возрасте от 13 до 30 лет.</p>
<p>
	<strong>Идея снять </strong>полнометражный художественный фильм о Сызрани родилась в доме культуры &laquo;Строитель&raquo;. Один из инициаторов проекта - Денис Гараев рассказал, что фильм будет социально-значимым, его съемки должны начаться в августе 2016 года. Валерия Алексашина исполнит саундтрек, текст которого уже написан, но держится в секрете. Впереди предстоит большая работа.<br />
	&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 15:05:47 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427150154-610.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ В Сызранском районе иномарка попала в ДТП- есть пострадавший]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/938</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/938</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[  Вчера, 26 апреля, в 13:15 на 2 километре трассы «Урал - Старая Рачейка - Трубетчино - Дружба» в Сызранском районе произошло ДТП ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Из собранных</strong> сотрудниками ГИБДД материалов следует, что 43-летний водитель автомобиля&nbsp;&laquo;Hyundai Solaris&raquo;&nbsp;двигался со стороны села&nbsp;Трубетчино&nbsp;в направлении федеральной автодороги М-5&nbsp;&laquo;Урал&raquo;. &nbsp;</p>
<p>
	<strong>По версии полицейских,</strong> водитель, превысив скорость, не справился с управлением. Выехав на обочину, автомобиль опрокинулся.</p>
<p>
	<strong>В результате ДТП</strong> водитель иномарки получил телесные повреждения и был доставлен в ближайшую больницу, однако отказался от госпитализации.</p>
<p>
	<strong>По предварительной информации</strong>, в момент аварии автомобилист находился в трезвом состоянии. По факту случившегося сотрудники органов внутренних дел проводят проверку, сообщает <a href="https://63.mvd.ru/">пресс-служба ГУ МВД России по Самарской области.&nbsp;</a></p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 12:49:55 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427124319-381.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427124602-880.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Куда в Сызрани пойти на 1 мая?]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/937</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/937</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Впереди майские праздники и жители города начинают планировать свой отдых ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Обзор </strong>городских&nbsp;праздничных мероприятий на 1 мая:</p>
<p>
	<strong>Место проведения: площадь Сызранского Кремля.&nbsp;</strong><br />
	11.00 &ndash; &laquo;Все на праздник&raquo; - флешмоб, организованный представителями предприятий и организаций города.</p>
<p>
	11.10 &ndash; Митинг. В День весны и труда 1 мая в 11.00 часов на площади Кремля состоится праздничный митинг.</p>
<p>
	11.30 &ndash; праздничная программа, посвященная Пасхе (Светлое Христово Воскресение) &laquo;Пасхальные перезвоны&raquo;.&nbsp;<br />
	<em>В программе:&nbsp;</em><br />
	- выступление участников ансамбля &laquo;Сызранские перезвоны&raquo; (с использованием переносной колокольни)&nbsp;<br />
	- Поздравление духовенства города.&nbsp;<br />
	- Выступление Муниципального хора &laquo;Многолетие&raquo;<br />
	- Выступление участников ансамбля &laquo;Благовест&raquo; (Сызранский Кремль)<br />
	<em>Параллельно будут работать</em> интерактивные площадки, где любой житель города сможет присоединиться к созданию праздничных композиций:<br />
	- &laquo;Дадим шар земной детям&raquo; - объемная инсталляция в виде земного шара, который во время праздника будет наполняться яркими красками, тематическими сюжетами.<br />
	- &laquo;Пасхальный сувенир&raquo; - объемная инсталляция в виде пасхального яйца, которое во время праздника будет заполнено тематическими картинками и пожеланиями.<br />
	- Мастер-классы для детей: &laquo;Роспись пасхальных яиц&raquo;, &laquo;Сувенир из пластилина&raquo;, изделия из лыка &laquo;Весенние птички&raquo;.&nbsp;</p>
<p>
	<strong>Место проведения: Детский парк &laquo;Гномик&raquo;</strong><br />
	12.00-18.00-&laquo;Марафон веселья&raquo; - развлекательная программа, посвященная открытию летнего сезона в Детском парке</p>
<p>
	<strong>Место проведения: Филиал ДК &laquo;Горизонт&raquo;</strong><br />
	18.00-&laquo;Без труда не выловишь и рыбку из пруда&raquo; - концертная программа&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 12:03:04 +0400</pubDate>
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ В Сызрани начали свою работу дачные автобусные маршруты]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/935</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/935</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ C 25 апреля начали осуществляться перевозки на садово - дачные массивы ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Будут работать</strong> следующие маршруты:&nbsp;</p>
<p>
	№ 5Д &laquo;Ж/д вокзал ст.Сызрань-1 - Сызранская Лука&raquo;. &nbsp;</p>
<p class="ItemFact" style="border-top:1px solid #ddd;border-bottom:1px solid #ddd; padding:10px; background:rgba(0,0,0,0.03);">
	<em>Маршрут движения: Ж/д вокзал ст.Сызрань-1 - ул.Московская - Драмтеатр - Дом купца Белова -Олимпийская - Песочная - СТ &laquo;Сызранская Лука&raquo;, &laquo;Колос&raquo; по следующему расписанию: от начального пункта 08:00; 09:30; 13:00; 17:20; 19:20 от конечного пункта 08:45; 10:15; 13:45; 18:05; 20:05. (вторник, четверг, пятница, суббота, воскресенье)(стоимость проезда 18р.)</em></p>
<p>
	№14 &laquo;пос.Турбостроителей &mdash; Паромная переправа&raquo;.&nbsp;</p>
<p class="ItemFact" style="border-top:1px solid #ddd;border-bottom:1px solid #ddd; padding:10px; background:rgba(0,0,0,0.03);">
	<em>Маршрут движения: Паромная переправа - Спортшкола №&gt;3 - ул.Ватутина - Сызранский Кремль -ул.Московская - Военный городок - пос.Турбостроителей по следующему расписанию: от начального пункта 06:10; 11:40; 16:10 от конечного пункта 7:30; 13:00; 17:30.(ежедневно)(стоимость проезда 20р.)</em></p>
<p>
	№ 30д &laquo; Ж/д вокзал ст.Сызрань-1 &mdash; садоводческое товарищество &laquo;Родничок&raquo; -Н.Рачейка.&nbsp;</p>
<p class="ItemFact" style="border-top:1px solid #ddd;border-bottom:1px solid #ddd; padding:10px; background:rgba(0,0,0,0.03);">
	<em>Маршрут движения: Ж/д вокзал ст.Сызрань-1 - ул.Московская -Драмтеатр - Дом купца Белова - Олимпийская - Песочная - Свято-троицкий храм - Детская поликлиника - СТ &laquo;Родничок&raquo; (стоимость проезда 25р.) ~ Н.Ризадей (35р.) &mdash; Н.Рачейка(40р.) по следующему расписанию: от начального пункта 07:50; 09:30; 10:00; 1.2:00 от ост. &laquo;Детская поликлиника&raquo; 6:35; 7:10; 8:20; S:40; 10:10; 10:40; 12:40; 13:40; 14:50; 16:20; 17:30; 18:10; 19:15 от конечного пункта 06:10; 7:00; 7:30; 8:40; 9:00; 10:30; 11:00; 13:00; 14:00; 15:00; 16:40: 17:50; 18:30; 19:3 5.(ежедневно)&nbsp;</em></p>
<p>
	№ 146 &laquo;Сызранский Кремль -&mdash; Сады рабочих&raquo;.&nbsp;</p>
<p class="ItemFact" style="border-top:1px solid #ddd;border-bottom:1px solid #ddd; padding:10px; background:rgba(0,0,0,0.03);">
	<em>Маршрут движения:&nbsp;Сызранский Кремль - Памятник архитектуры &laquo;Дом купца Стерлядкина&raquo; -Драмтеатр - ул.Московская - школа №15 - Городской пляж - Сады Воложки -пoc.Гидростроителей - Предузловая - Сады Рабочих, СТ &laquo;Дубки-3&raquo;, &laquo;Надежда&raquo; по следующему расписанию: от канального пункта 07:00; 08:10; 12:15; 13:55; 16:45; 18:00; 19:10 от конечного пункта 07:35; 08:45; 12:50&#39;; 14:30; 17:20; 18:35; 19:45 &bdquo;(понедельник, вторник, среда, пятница, суббота, воскресенье) (стоимость проезда 18р.)</em></p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 10:49:54 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427103936-275.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ «Сызрань-2003» в гостях сыграл вничью с «Химиком»]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/936</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/936</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[  ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	Футбольный клуб &laquo;Сызрань-2003&raquo; сыграл вничью с &laquo;Химиком&raquo; в матче 21-го тура Первенства ПФЛ (зона &laquo;Урал-Поволжье&raquo;). Встреча, прошедшая накануне в Дзержинске завершилась вничью - 0:0.</p>
<p>
	В следующем туре сызранцы дома будут принимать нижегородскую &laquo;Волгу-Олимпиец&raquo;, которая идет пока на втором месте. Игра состоится на стадионе &laquo;Кристалл&raquo; в понедельник, 2 мая.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 10:43:09 +0400</pubDate>
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Прокуратура требует уволить главного врача Сызранской районной больницы]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/934</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/934</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Нарушив требования закона, главврач установленную о своей заинтересованности в совершении учреждением сделок в министерство здравоохранения Самарской области не сообщил ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Прокуратура Сызранского района</strong> провела проверку хозяйственной деятельности центральной районной больницы. Об этом сообщает <a href="http://progorodsamara.ru/news/view/183432">progorodsamara.ru</a><br />
	<br />
	<strong>Проверка выяснила,</strong> что в прошлом году и в первом квартале нынешнего между ЦРБ и ООО &laquo;МЕДЭКСПО&raquo; было заключено 9 договоров о поставке медицинских материалов на сумму 470 тысяч рублей. При этом учредителем фирмы-поставщика являлся главный врач больницы Евгений Маклаков, а генеральным директором &mdash; его супруга Ирина Краснова.<br />
	<br />
	<strong>Вдобавок ко всему,</strong> дочь главного врача Ирина Маклакова работает в больнице в должности ведущего экономиста, получая доплату за интенсивный труд в два раза выше других работников.<br />
	<br />
	<strong>Нарушив требования закона</strong>, главврач установленную о своей заинтересованности в совершении учреждением сделок в министерство здравоохранения Самарской области не сообщил. Поэтому внесено представление об устранении нарушений с требованием уволить главного врача больницы в связи с утратой доверия.&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Wed, 27 Apr 2016 09:29:50 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160427092603-360.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Жительница Сызранского района хотела получить деньги по поддельным документам ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/933</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/933</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ На нее завели уголовное дело ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>В офис </strong>одного из кредитных организаций города Сызрань обратилась жительница села Троицкое Сызранского района. Она хотела заключить кредитный договор на получение денежных средств в сумме 130 000 рублей. Вместе с заявлением и другими необходимыми документами для получения денег женщина предоставила справку о заработной плате за 2015 год.</p>
<p>
	<strong>Подлинность документа</strong> вызвала подозрения у работника службы безопасности банка, о своих подозрениях он сообщил в полицию. Согласно результатам проведенной экспертизы, документ, предоставленный женщиной оказался поддельным.</p>
<p>
	<strong>В настоящее время </strong>в отношении подозреваемой возбуждено уголовное дело по статье &laquo;Использование заведомо подложного документа&raquo;.&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Tue, 26 Apr 2016 16:40:31 +0400</pubDate>
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Сызранская девятиклассница рассказала жюри о влиянии макроэкономической статистики]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/932</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/932</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Дарья Нестерова приняла участие в областной научно-практической конференции ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>21 апреля </strong>на базе Самарского регионального центра &laquo;Одаренные дети&raquo; прошел очный этап областной научно-практической конференции обучающихся образовательных организаций в Самарской области &laquo;Финансовая грамотность: финансовая безопасность и финансовая стабильность&raquo;.</p>
<p>
	<strong>На очный этап</strong> конференции была приглашена ученица 9 класса школы № 5 города Сызрани Дарья Нестерова. Она выступила с докладом на тему &laquo;Влияние макроэкономической статистики&raquo;, сообщает <a href="http://educat.syzran.ru/index.php?go=News&amp;in=view&amp;id=800">Управление образования города Сызрани.</a></p>
<p>
	<strong>В итоге</strong> она заняла 2 место.<br />
	&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Tue, 26 Apr 2016 14:05:30 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160426140042-121.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160426140438-756.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
<item>
	<title><![CDATA[ На счету сызранского "Ночного патруля" более ста пьяных водителей]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/931</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/931</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ В ночь на 23 апреля был пойман очередной пьяный водитель на которого был составлен административный  протокол ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Активисты движения</strong> &laquo;Ночной патруль&raquo; в ночь на 23 апреля заметили очередного пьяного водителя.</p>
<p>
	<strong>Около часа ночи</strong> на улице Астраханской активисты заметили автомобиль Mitsubisi, водитель которого вызвал подозрение. Также на кузове были механические повреждения. Информация об иномарке была передана сотрудникам ГИБДД, которые позже остановили машину.</p>
<p>
	<strong>Водитель отказался</strong> пройти медицинское освидетельствование на состояние опьянения. В результате на водителя был составлен административный протокол. Машина была эвакуирована на специализированную стоянку.</p>
<p>
	<strong>Активисты &laquo;Ночного патруля&raquo;</strong> в своей <a href="http://vk.com/club90530592">группе &laquo;ВКонтакте&raquo;</a> сообщают, о том что в эти выходные был пойман сотый пьяный водитель.&nbsp;</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Tue, 26 Apr 2016 10:53:46 +0400</pubDate>
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ На водителя, сбившего Динару Насырову, возбудили уголовное дело]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/930</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/930</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Ход расследования уголовного дела взят прокуратурой города Сызрани на контроль ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Прокуратура города Сызрани</strong> признала законным постановление о возбуждении уголовного дела в отношении 25-летнего Алексея Тятюшкина по факту нарушения правил дорожного движения, повлекших по неосторожности причинение тяжкого вреда здоровью Динаре Насыровой.</p>
<p>
	<strong>Сейчас подозреваемый</strong>&nbsp;Алексей Тятюшкин задержан и решается вопрос об избрании меры пресечения в виде заключения под стражу.</p>
<p>
	<strong>Ход расследования</strong> уголовного дела взят прокуратурой города Сызрани на контроль.</p>
<p>
	<a href="http://prosyzran.ru/news/view/874"><strong>Напомним,</strong> </a>все это произошло вечером 9 апреля около десяти часов вечера. Водитель, в состоянии алкогольного опьянения, на автомобиле ВАЗ-2105 ехал по проспекту 50 лет Октября со стороны Уваровки. В районе дома 50 лет Октября, 54 он сбил 20-летнюю девушку, которая переходила проезжую часть по нерегулируемому пешеходному переходу и скрылся с места ДТП.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Tue, 26 Apr 2016 10:19:43 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160426100524-497.jpg" type="image/jpeg" />
</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Сызранская модель, Юля Дубровина:«Самые красивые девушки в России!Тут даже думать нечего" ]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/interview/view/20</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/interview/view/20</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Девушка поделилась секретами стройной фигуры, а также рассказала о мероприятии, которое хочет провести в Сызрани в этом году  ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>Юлия Дубровина</strong> родилась в Сызрани. Буквально через несколько дней ей исполнится 23 года.</p>
<p>
	<strong>В свои годы</strong> она уже построила модельную карьеру. Она была участницей многих конкурсов мод и достигла таких титулов&nbsp; как: Мисс-Самара - 2015, Мисс Очарование Всероссийского конкурса &quot;Российская красавица -2015&quot; , вошла в топ-20 &quot;Российская красавица -2015&quot;, стала финалисткой в конкурсе Мисс Волга-2013,&nbsp; 1-ая Вице-мисс Международного конкурса Надежда Европы- 2011.</p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Tue, 26 Apr 2016 09:37:26 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425115855-259.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124026-480.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124028-556.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124032-995.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124034-247.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124041-138.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124043-918.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124050-569.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425124053-968.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425144407-311.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160426091040-167.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
<item>
	<title><![CDATA[ Учителем года Самарской области стала сызранский педагог Анжелика Зимина]]></title>
	<link>http://prosyzran.ru/news/view/929</link>
	<guid isPermaLink="true">http://prosyzran.ru/news/view/929</guid>
	<dc:creator>http://prosyzran.ru</dc:creator>
	<description><![CDATA[ Теперь она будет представлять Самарскую область на Всероссийском конкурсе «Учитель года 2016» ]]></description>
	<mailru:full-text><![CDATA[ <p>
	<strong>22 апреля</strong> в Самарской государственной филармонии прошла Церемония подведения итогов конкурса &laquo;Учитель года Самарской области 2016&raquo;.&nbsp;Победителем стала Анжелика Зимина, учитель русского языка и литература школы № 14 города Сызрани.</p>
<p>
	<strong>Подарок </strong>для победителя стал автомобиль Lada Kalina. Ключи от автомобиля лучшему учителю торжественно вручил Николай Меркушкин, а сам автомобиль ждал победителя у входа в филармонию, сообщает <a href="http://volga.news/article/409013.html">информационный портал &quot;Волга Ньюс&quot;.</a></p>
<p>
	<strong>Напомним, </strong>после победы в зональном этапе конкурса, участники встретились в Самаре, где с 15 по 18 марта прошли I и II туры областного этапа. Конкурсанты продемонстрировали &laquo;Визитные карточки&raquo;, провели учебные занятия, мастер-классы, приняли участие в открытых дискуссиях и круглом столе с министром образования и науки Самарской области Владимиром Пылёвым. В результате жюри объявило 5 финалистов, в числе которых была Анжелика Зимина.</p>
<p>
	<strong>Теперь она будет представлять</strong> Самарскую область на Всероссийском конкурсе &laquo;Учитель года 2016&raquo;.</p>
<p>
	<em>Фото:&nbsp;Юлия Рубцова</em></p>
 ]]></mailru:full-text>
	<pubDate>Mon, 25 Apr 2016 18:15:44 +0400</pubDate>
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425175442-729.jpg" type="image/jpeg" />
		<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425181151-444.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425181200-659.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425181212-735.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425181217-682.jpg" type="image/jpeg" />
	<enclosure url="http://prosyzran.ru/userfiles/picoriginal/img-20160425181242-221.jpg" type="image/jpeg" />

</item>
</channel>
</rss>